白宮聯署，認定班狗係恐怖組織

麻煩各位手足幫手簽

各位唔撚洗再簽呢類白宮聯署，白宮聯署係個奧巴馬整出黎既舊時代產物，侵侵根本就唔會理會而個舊系統，唔洗晒時間簽啦 airdrops多幾張文宣俾隔離左右好過啦

好似之前成功簽夠咁多次都未試過有一次係真係有回應

推

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡碼頭）

8月18日：荃葵青遊行（1400葵涌運動場）

倒不如…